講乜撚被動收入，要錢搵錢真係好難

定期2% 屎都唔夠食
買債又話風險大 恆大果D 10幾%
買股更加高危 當年入hsbc 果D 身家蒸發一半
有二百萬度結果擺係銀行

咩都驚咪番工囉

咁你二百萬點黎？

美金定期3% wo

確實唔係個個O岩投資, 如果玩唔掂不如買樓/做定期算數

你唔識啫

咁多債唔買
係要買恆大?

開多幾個steam ac 咪得囉

你都on9
唔駛擔架你估?

冇匯價風險？本身美金低就話抵

樓主應該係steam到搵左兩百萬返黎

港元掛勾 最低風簽外匯

唔好投資就咁擺係銀行蝕通漲就一定無風險啦

跟百發百中巴投資 下年你就有1800萬

樓主想搵賺就食個2%啦屌
講咁多野又要冇膽 女人

屌你二百萬買5厘債再押嚟借多二百萬嚟買咪10厘囉on9

問Daddy借一億 每年就有二百萬被動收入了

買樓買車位唔係更好？
利申 生意上turnover好大 8球都唔多夠用
莫講話買資產

200萬買4%債都好多選擇啦

低過4%我睇係連通脹都追唔到
都唔好講話咩野增值了

Lm